梁美芬指民主派初選或違基本法 冀政府嚴肅跟進

經民聯立法會議員梁美芬認為，政府必須嚴肅跟進民主派初選，質疑初選是為協調以癱瘓立法會為目標的民主派「35+」行動，有可能違反《基本法》。

梁美芬指，初選為爭取立法會議席過半而舉行，當中有參選人表明一定否決財政預算案，以癱瘓立法會及香港，爭取訴求，會帶來嚴重政治後果，令人憂慮。政府亦要調查初選有否違反《港區國安法》第22條。

梁美芬又表示，民主派初選大規模號召投票，而且不同地區都有票站，誤導普通市民以為屬正式選舉。她指有市民向建制派議員求助，以為初選等於正式選舉，詢問如何投票。

人一藍 腦便殘

link:

巧京

真係好驚咁喎，何妖又出聲，佢又執死雞。

互相扯貓尾

你白痴=對家有罪

你自己班無腦支持者誤會係大選, 關人鬼事咩
人地民動無講過係正式選舉黎, 無誤導~

笑撚死
建制簡直係弱智既代名詞

對家講明初選都以為係正式選舉 證明你班藍屍蠢過閪 好心去驗下智力啦

違法又比佢選咗2日? 係咪有公職人員失職?
唔嚴正執法? 成個違法行動完哂先出聲?

直頭係文盲水平

其實真係要為 選民年齡設上限

咁就應該立法限制好似鼠王芬呢d弱智人士投票 影響選舉公平

冇曾局長宣傳邊有咁多人知

拉晒60萬人啦